“绵延起伏的山峦”在我的轮胎下滚动得不那么轻柔，但英国乡村的景色令人昏昏欲睡。与吟游诗人一起骑自行车|卡拉·库特鲁祖拉| 2014年12月28日|每日野兽
它是在一种可能被称为“不太主流”的媒体上推广的，或者说，实际上是一种“斧头研磨”的媒体。荷兰车手帮派Vs.伊希斯|纳德特·德维瑟，克里斯托弗·迪基| 2014年12月9日|每日野兽
在不久的将来，AMRAAM也可能被世界各地正在开发的新武器所淘汰。五角大楼担心俄罗斯现在可以超越美国的隐形飞机| Dave Majumdar | 2014年12月4日| DAILY BEAST
尸检发现，死者血液中的氰化物含量剧毒。当心日本的“黑寡妇”|杰克·阿德尔斯坦| 2014年11月20日|每日野兽
随着每一次假警报的出现，不那么微妙的恐慌仍在继续，而欧洲则在等待并想知道接下来会发生什么。欧洲隐藏的埃博拉病例| Barbie Latza Nadeau | 2014年10月15日|每日野兽
这样的喉咙很难受，不是吗？以防感冒；啊，是的！男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
所以，虽然“现在是什么而不是怎样”这条线的方向是确定的，但它们的实际位置仍然并没有确定。《潘趣》，或《伦敦查里瓦里》，第152卷，1917年5月16日|各种各样的
在这种情况下，我们应该期望的不是白色，而是白色，更确切地说，我们会以二比一的比例来衡量它。逻辑体系：推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔
如果T在每十二个案例中只有六个案例是AB，而a不是-B在其中一个案例中，那么在其他五个案例中是什么？逻辑体系：推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔
她的丝绸遮阳伞，蓝色的一个勿忘我，搁在她的膝盖上，在她的胸前是一个奶油色玫瑰。《耙子的进步》| Marjorie Bowen